如果出現十萬大陸人強闖香港關口……

黑警同摺被軍係咪會匿係狗屋同軍營？